# 컨트롤 사용 도우미 #

* 저자: Joseph Lee (이성원)
* 다운로드: [버전 2.1][1]

본 추가 기능을 사용하여 포커스된 컨트롤 사용 방법을 확인할 수 있습니다. NVDA+H를 눌러 특정 컨트롤 사용 방법 (예: 체크박스
선택 방법, 문자 읽기 등)을 확인하십시오

## 2.1 ##

* 새 언어 및 여러 번역본 업데이트됨.


## 2.0 ##

* 터미널 창과 같은 컨트롤에 대한 도움말 추가.
* 엑셀과 파워포인트와 같은 프로그램 사용에 관한 도움말 추가 (시작 화면 타일 목록도 포함).
* 가상 커서에서 입력 컨트롤 사용시 포커스와 브라우즈 모드 전환에 대한 도움말 추가.
* 새 언어: 덴마크어.


## 1.0 ##

* 첫 출시 버전.

[[!tag stable]]

[1]: http://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=cua
